[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3397)

咁點?

樓主還曬錢？

who are you

成撚日嗌要錢 係人都識你啦

窮 btw 轉po

真 我仲特登追蹤左

屌 原來有人同我一樣

Same

逢賭必輸

有fans